我同我朋友嘅朋友發生左關係

事緣 我best frd有日約左一班frd開party
而係個party度認識左A小姐
A小姐係我best frd由小學開始識到宜家
我亦知道A小姐係有男朋友 但係平時唔多理佢男朋友
交換左contact之後 我同佢出左兩次街 每一次都有sex
重點係 我完全對個女仔冇feel 只係覺得大家各取所需
事後我覺得好愧疚 所以決定斬纜
但係A小姐仲想我同我keep住段關係
雖然大家講好左唔會同其他人講 但驚始終紙包唔住火
。。。
大家覺得我應該點做先唔會傷害到對方？

利申：not hehe

同佢男友表白，搶咗佢男朋友
3p

唔識佢男朋友

條八婆傷害左佢男朋友
仲洗理佢感受？
話比佢男朋友知 呢D女早散早著

會有幾傷 唔係sp關係咋咩
唔想咪直接講清楚話唔想

我同佢男朋友講咪仲衰
佢男朋友都係best frd小學同學黎

講左唔想 但佢keep住搵我可以點？女人真係咁犯賤咩？

Block咗佢？

你知道A有男朋友都同佢上床
而家唔想上身就話咩好愧疚
你打完呢段野出黎有冇打冷震

慢慢丟淡就得。你再搵你，咪得閒有需要先應下佢。一段時間後佢自然會消失。

條女正唔正

唔想 驚佢話我反面唔認人

佢同佢男朋友關係唔係太好
平時佢都係好玩得之人
反而我比較保守...

希望啦～盡量避得就避

所以？

一般..not my cup of tea

所以我愧疚 佢唔會愧疚 我想斬 佢唔想斬

你係真保守既就唔會有第一次啦
真係想斷既咪唔好再聯絡，唔通佢有野威脅你咩

你係唔想嘅 嗰陣就咪搞人啦

樓主一定好靚仔

錦佢男朋友唔知咩

有地方咩 開房

屌你兩個都好撚仆街

點解啱啱識冇耐 一約出街就可以扑野咁癲